.\" {PTM/WK/2000-VI}
.\" Process this file with
.\" groff -man -Tascii sgml2info.1
.\"
.TH SGML2INFO 1 "10 listopada 1997"
.SH NAZWA
sgml2info \- twórz wyjście GNU info z pliku źródłowego SGML
.SH SKŁADNIA
.B sgml2info
.RB [ opcja ogólna ...]
.IR plik [\fB.sgml\fP]
.SH OPIS
\fI Uwaga! To tłumaczenie może być nieaktualne!\fP
.PP
.B sgml2info
konwertuje plik źródłowy z formatu SGML na format GNU info.
Wynik pojawi się w
.IR plik.info ,
gdzie
.I plik
jest nazwą pliku źródłowego SGML.
.LP
Do ustawień warunkowych (conditionals) ustawiana jest para atrybut/wartość
"output=info".
.SH OPCJE
.B sgml2info
przyjmuje wszystkie opcje ogólne opisane w
.BR sgmltools (1).
.IP plik
określa plik źródłowy SGML, o nazwie albo
.I plik
albo
.I plik.sgml
.SH PLIKI
Wykorzystywanych jest wiele plików z
.BR $LINUXDOCLIB .
.SH AUTOR
Christian Schwarz <schwarz@monet.m.isar.de>,
Greg Hankins <greg.hankins@cc.gatech.edu>,
Cees de Groot <cg@pobox.com>.
.SH "ZOBACZ TAKŻE"
.BR sgmltools (1),
.BR sgml2html (1),
.BR sgml2latex (1), 
.BR sgml2lyx (1), 
.BR sgml2rtf (1), 
.BR sgml2txt (1),
.BR sgmlcheck (1). 
.SH "INFORMACJE O TŁUMACZENIU"
Powyższe tłumaczenie pochodzi z nieistniejącego już Projektu Tłumaczenia Manuali i 
\fImoże nie być aktualne\fR. W razie zauważenia różnic między powyższym opisem
a rzeczywistym zachowaniem opisywanego programu lub funkcji, prosimy o zapoznanie 
się z oryginalną (angielską) wersją strony podręcznika za pomocą polecenia:
.IP
man \-\-locale=C 1 sgml2info
.PP
Prosimy o pomoc w aktualizacji stron man \- więcej informacji można znaleźć pod
adresem http://sourceforge.net/projects/manpages\-pl/.
